法國e+連登好興正/負評一面倒

但又冇乜人肯直接quote到底佢同意/唔同意啲乜，有時睇撚到r晒頭
不如唔好叫連登喇，叫啞登啦

有冇德國a-連登？

好撚好笑ar屌你

有冇s晒頭

其實係
應該未禁正負評之前睇唔到個數會好好多。

老師

連登中學生普遍居多，好多都未有獨立思考
通常第一個留言講咩就會向住果個方向發展
簡單講即係人云亦云，所以你見連登咁多炒車事件就係咁發生

好多無立場